За първа пролет група ``N`` еколози ще се изкачи на Витоша с лифт. Билетът за един човек струва ``Х`` лева. 

* Ако групата е повече от ``К`` участници използват ``10%`` намаление на цената.   
* Ако групата е повече от ``М`` участници използват ``20%`` намаление на цената. Всяка група съдържа точно ``К`` или ``М`` участници.

Ръководителят на групата иска да пресметне най-изгодния бюджет за еко-инициативата и да заплати в талони със стойности ``А``, ``B`` и ``1`` лев.

Съставете програма **lift**, която пресмята бюджета на групата и колко най-малко талона от трите вида ще са нужни. 

## Вход
На първия ред на входа се въвеждат ``N``, ``Х``, ``К`` и ``М``.  
На втория ред се въвеждат ``А`` и ``В``. 


## Изход
На първия ред изведете бюджета на групата.  
На втория ред изведете последователно броя талони от ``А`` лева, от ``В`` лева и от ``1`` лев, разделени с интервал.
 
## Ограничения

* ``1`` <= ``N`` <= ``1000``
* ``0`` < ``X`` <= ``1000``
* ``1`` <= ``K`` < ``M`` <= ``500``
* ``1`` <= ``B`` < ``A`` <= ``100``
* ``X`` е реално число; ``А`` и ``В`` са цели числа

## Пример

### Вход:
```
45 1 2 8
10 5
```
### Изход: 
```
36.6
3 1 2
```
> Пояснение: 5 групи по 8 човека, 2 групи по 2 човека и 1 индивидуален билет.